政府帶頭攬炒 來年年宵唔准賣乾貨

農曆年宵市場攤位下周二開始公開競投
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
食物環境衞生署（食環署）今日（十一月七日）公布，二○二○年農曆年宵市場攤位將於十一月十二日（星期二）開始進行公開競投。

年宵市場由二○二○年一月十九日至一月二十五日，一連七天在十五個地點舉行，共設有一千二百八十四個濕貨攤位、以及十八個快餐攤位供市民競投，場內不設乾貨攤位。

食環署發言人說：「由於以往年宵市場人多擠迫，當中有長者和兒童，考慮到目前的社會情況，政府作為場主及年宵市場的主辦者，有責任保障檔主和到場市民的安全。」

他說：「為保障公眾安全及公共秩序，以及更有效地實施人群管理措施，食環署決定擴大二○二○年年宵市場攤檔的面積，以配合銷售年花的運作需要，同時亦會擴闊公共通道，以紓緩擠逼情況。在整體攤檔數目減少的情況下，只能提供濕貨攤位集中銷售年花；若場地情況許可亦會提供快餐攤位。」

發言人補充說：「面對經濟下行壓力，為支援中小企業，二○二○年年宵市場攤位競投底價是去年競投底價的一半。」

濕貨攤位底價由三百二十元至五千四百四十元，而快餐攤位底價由三千八百一十元至十八萬七千四百三十元。

港島、九龍及離島區有六個年宵市場，設於銅鑼灣維多利亞公園、深水埗花墟公園、深水埗長沙灣遊樂場、黃大仙摩士公園、觀塘遊樂場及東涌達東路花園，共有五百七十三個濕貨攤位和十一個快餐攤位。

維多利亞公園年宵市場攤位的競投將於十一月十二日及十三日在九龍荔枝角荔灣道十九號荔枝角政府合署禮堂舉行。第一日（十一月十二日）會首先競投快餐攤位，然後是濕貨攤位；第二日（十一月十三日）競投餘下濕貨攤位。上午時段由九時至下午十二時三十分，下午時段則由二時直至競投結束為止。由於座位有限，有意競投維多利亞公園年宵市場攤位的人士，請按其屬意競投攤位的類別於指定攤位競投日到荔枝角政府合署參與競投。

深水埗花墟公園及觀塘區觀塘遊樂場年宵市場攤位的競投將分別在十一月十四日和十一月十五日於黃大仙牛池灣清水灣道11號牛池灣文娛中心劇院舉行。至於黃大仙摩士公園及深水埗長沙灣遊樂場年宵市場攤位的競投則分別在十一月十八日和十一月二十日在九龍荔枝角荔灣道十九號荔枝角政府合署禮堂舉行。每日競投分為上午及下午兩個時段進行，上午時段由九時三十分至下午十二時三十分，下午時段則由二時直至競投結束為止。

東涌達東路花園年宵市場的攤位競投於十一月二十二日於中環統一碼頭道三十八號海港政府大樓1403、1404及1414室舉行，由上午九時三十分直至競投結束為止。

乜鳩都唔准賣最好

驚全部都係光復香港

即係無得賣淘寶公仔？

即係得花同熟食?

竟然唔取消

唔撚洗做
大部份都係乾貨

到冇魚旦食, 記得到時去買花呀!

不如直情cancel啦屌你

淋濕「時代革命」黎賣囉

光復香港桃花

五大訴求年吉

乾貨佔最多

［黃色經濟圈］［第一粒核彈：和你宵］自己年宵自己搞

行行下花市隨時變非法集結放tg賀年

無乾貨撚有人入去行
無人入去行撚有人買快餐檔啲野食？
咁唔搞好過搞啦

夠膽你咪投囉

自己年宵自己搞

全部都係光復香港，連豬pepe公仔

咁我要買時代革命花
光復香港花吹呀

攬炒

冇乾貨ON99
到時得花同貴到仆街的食物
炸一炸TG真係可以收工

On99 無人流買花不如去太子 賣食物檔仆直 和理宵準備進場啦

想睇咩花檔會搏
又要驚TG 黨鐵又早收 一陣又封路

無香港人入淘寶貨賣，支那聽食屎了

五大素球，慛淚蛋，藍色水炮特飲，紅燒狗頭

魚蛋年宵

我要買公仔

冇得買大雞樂杯

On9乾貨位不嬲係學生同基層小商戶開, 呢個根本係打壓唔係攬炒, 利益輸送最後又去咗經資大商家度

警曱甴:你地依家正進行非法集會

已炒 有幾多人買花同食垃圾食物呀

無乾貨仲有幾多人流

得返買花嘅人會去

留名最後廢老等執花

民建聯寫揮春都唔得？

乾貨檔起碼佔一半

咁冇人行架喎
政府驚成咁

冇乾貨撚有人行
要去食小食我去IKEA食完先唔撚好?

借個位黎

民間記者會準備去信Mitch McConnell，話佢知香港情況有幾咁水深火熱，促請佢幫幫手，立即通過《香港人權民主法案》！

宜家封信已經有10萬幾個簽名啦，民間記者會目標係11月8號前最少有 5️⃣0️⃣ 萬個簽名🙌🏻‼️簽個名2分鐘搞掂，再用多2分鐘send俾身邊既人‼️

依家就衝去簽👇🏻

我就睇下仲會有幾多人去

佢驚乾貨應該會清一色光復香港......
之前咪有post話我地自己搞?

變左美食嘉年華！！！

印有“光復香港“既壽包應該好賣得

去花墟唔好？順便買花去太子祭壇，定係花墟只准賣乾貨？

得返d老人家揀花

年年乾貨多咖啦

我淨係食野唔駛去年宵啦
無乾貨行仲好 大家去行街

整濕啲乾貨佢又得唔得？

淨係得花洗撚行你年宵咩, 慌唔係驚取消埋濕貨蝕撚死班種撚左成年既花農, 唔知有幾多係藍屍或者元朗班鄉黑花農 到時睇到同鄉黑有關係既農莊一定唔幫襯

淘寶貨正式收皮 好國

人血饅頭嘅末日

濕9年宵

點解唔去？

新界戈班可能貪就腳會去元朗/屯門個花市，不過一定少咗好多人。

我賣一枝花，再送一隻Pepe再加多支美國國旗
你吹得我脹?

tg放題

你搞得成先算啦

[行動]真。暫時最新日程表 最新更新

邊度止

係咪有手足搞黃色經濟圈花市
一定杯鳩政府呢啲啦

照去叫口號啦

咁仲行黎做乜撚？

咪撚搞啦 驚就

屌你老母港共政府

笑咗
賣嗰d有字西瓜蘋果得唔得

生意醒目仔

咪玩啦 行年宵唔賣乾貨

賣唔賣都係咁 只要你唔係成個場關左佢
一樣大把人 成班人出黎選國花叫口號

無話唔比送贈品

咁賣咩好

其實干貨咪又係淘寶貨

tui

而家玩到偷人ac出post帶風向
即係例如有會員不嬲個立場都係講點都唔割 但
有一個post講 何妖單野我諗我會割 因為點點點。。。
好撚陰毒

［推到上熱門］連登被滲透證據

cls

照去, TG放題, D仆街大陸野食攬炒

咁不如唔好搞

On9到斬腳趾避沙蟲

投翻個賣”花”都好

真係無腦架，佢唔係扮。

好靚既油炸林奠月鵝呀

都唔知有乜好行

姐係特登唔俾學生擺

人血饅頭

我去花墟唔好

一個tg就收皮

一路行一路叫口號

你啱 有既一定買

預左新年都未完

開返間831太子花店
年宵市場賣白花
肯定老一輩見到都掉頭走
再加埋黃色市民出動
入場大量買加放到維園周圍都係
夠晒港殤氣氛

你既思路唔錯

之後黨鐵就話因為無咁多人流需求唔開通宵下話
D對白諗好晒

我要大力征懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

成個年宵全部賣花/嘢食？

得D花賣應該少好多人去行

政府諗野係咁上下

五大繡球全面進場

要有幾弱智先諗到?

底價減半都冇撚用啦

黃店夾埋分八個counter 一人拎一個字，砌做：
光 復 香 港
時 代 革 命

圍住個維園光復香港

有冇底價？
冇的話會搏下

其實乾貨先唔怕TG

留名等睇戲

boycott啦， 唔投
等藍絲開， 大家入場光復香港， 食催淚彈

支那製造業再下一成！

五千四

正 攬炒

tg我來了

遍地開花市

be water

花市淨係賣花

花牌呢

投完唔賣花吹得我漲？

快餐攤位=大家樂?MX?
不了

以往濕貨佔幾多成？

賣防毒面罩

睇住買完一大棵桃花抬返屋企時比人話棵花係攻擊性武器

入去叫口號，等佢放TG。

冇乾貨咁開年宵嚟把撚柒咩

咁重有咩賣？

政府知你搵銀， 點會俾條財路你呀

乾貨自己搞啦

TG花

無野行無野買唔代表唔洗行架
星期六日約定大家晏晝三點一齊去流水式維園年宵
一齊轉個大運

無得賣pepe 發革命財了

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》
《緊急法》及《禁蒙面

告鳩黑警：警暴受害人訟費

想食tg

星火投返檔熟食

入去唱歌係咪都唔俾？
popo 會唔會放TG？

不如係中大百萬大道攪年宵？

咁如果花農貼光復香港係花盆呢

咁我真係好想知有咩人會特登走去食D貴到爆炸既野
如果有人投D位黎賣野真係捐錢算啦

日日比警犬射

On9
搞撚大佢囉

特登入去買魚蛋食咩ON99

點解淨係俾年花？
因為年花=鄉黑發財機會

自己帶乾貨入去行街

因為如果取消濕貨, D花農真係多謝晒

制裁支那

美國花旗參

冇陳雲戰鬥碗賣

個檔主硬食TG,你唔係唔知而家D中國貨幾撚毒架啦

賣魚蛋送Mask
送又唔得

係咪有人話過自己搞?

lm

剩係賣年花

有魚蛋篤都無用，因為無左主打的乾貨市場，消費群，不會去行。

有幾多人會真係去睇年花？？食環今次帶頭 on 9

好嘢 大家一齊唔行

佢就係想無人
如果到時濕貨+tg會點

攬炒又近咗一步

廣傳啦 等佢冇人去

D花農最撚麻煩
年年唔係賴天氣凍就係天氣熱
今年可以賴埋示威

剩係俾賣花同小食？通常呢兩樣加埋佔個場一半都唔夠喎

賣公仔危險過賣魚蛋燒賣？咩邏輯？
收皮啦 唔想有政治產品賣咋嘛
咁未民間年宵市場囉

大量連狗, 連豬, PEPE公仔

有冇人組隊加入競投先？底價減一半，之後啲人投番原價，咁咪還原基本步囉！
就算無人投，新手預備唔夠貨，第一個鐘賣完晒啲貨，叫班員工齋嗌口號知宣傳唔畀呀？

下....真係on9喎，不如咪撚搞啦！

你收皮都未到淘寶啦

將年宵變成遊行

黃藍都好
諗下一個實有齊防暴藍絲TG嘅閪場值唔值得你去投攤啦

等D藍絲投,到時TG放題冇生意蝕入肉

黑警賣TG

戇鳩

所以而家禁乾貨都ON99

又做埋晒d濕9野
怕俾大陸人見倒呀?

中大百萬大道可以

CLS

Be water

咁唯有去和你宵

你贏

諗住當台灣夜市咁搞掛
不過啲嘢食。。。

千期唔好日日集會

希望黃色經濟圈嗰年宵搞得成

班狗唔生性，發一次 TG 就全部年花收檔唔駛賣
仲有廢老好鍾意去果個工展會，想食$1 鮑魚就無你地份，食免費 TG 喇

幾好

留名睇d年花吸咗催淚彈會變成點

順便 呼應返be water 理念

手足好勁

加料TG

唔知有幾多檔食市，如果多，投番幾檔，賣魚旦

G持

OK可以杯葛

支持

好驚人賣黑警死全家揮春

驚全部都係光復香港 Pepe 官員戇鳩金句所以取消？

一放tg啲魚旦唔洗要

琴日有人講啊

即係啲公仔全部冇得賣？！

睇下街邊d植物就知

香港花農就8成係藍絲嚟，即係你電視見到元朗啲鄉黑
有啲就同鄰國有關係，直頭係紅底

今次年宵仲搞得成嘅話你會唔會玩大佢？等睇tg放題

花同熟食一齊食tg

會更多人流 只睇唔買嘅濕貨集會

新年著黑衫

想水戰 ？

推

政府真係越嚟越on9

年年都丟好多賣唔出嘅花
今年得濕貨人流少咗
更容易滯銷

唔好督爆偽政府

要營造出歌舞昇平既畫面

佢驚tg污染山珍海尾??

唔駛不反對通知書

呢個政府真係天大笑話
呢個會唔會Connect藍屍極好機會
政府帶頭阻人發達

肯撚定有花鋪將五代同堂改名

啲花頂唔頂得住tg同水砲

乜撚事, 家下政府真係on9無極限

大陸做開年宵產品啲廠

傻啦
無論點搞佢地都會覺得係黃屍暴徒搞事

冇乾貨...真係出去篤串魚旦就算呀?

著白衫先好

五大訴求

一千二百幾檔賣花

年宵TG 放題，跟住年宵陣地戰，一邊舉藍旗黑旗舉催淚槍，一邊set RB +擺傘陣+擲磚。市民企喺中間做人盾跟住俾防暴畜聾仆頭爆缸見紅…未過年已見紅
何其壯觀

工展會都應該會攬炒收皮

驚閪到咁

唔係專登入去食野 係去買年貨行到肚餓先買野食.

冇野買做咩要去食野

年宵D野食好撚難食

睇嚟係好時機擴大我哋嘅經濟圈

［黃色經濟圈］［第一粒核彈：和你宵］自己年宵自己搞

想幫襯

係咪即係
素菜丸5粒
wasabi炒強
自家製天然藍莓汁梳打
竹輪酸辣湯

賣催淚魚蛋

唔想得罪班花農

買串$100魚蛋送公仔,大家點睇?

屌我買花去花墟唔好

等睇無人投

海味呢??? 花膠?? 繞柱??

難食之餘仲要好撚貴

唔錯喎，有無手足投檔呀

海關：

唔比賣乾貨姐 冇話唔可以送
另類賣法有冇得霖

乾貨全部光復香港
仲要咁多中學生攤檔
仲唔驚到賴屎

山埃鮮花
催淚魚強
揮春文宣
漆彈混桔
開年桃花

得架，學果d台灣飲品店..係杯茶/咖啡個面拉花''光復香港'' 連豬, pepe公仔..一樣hit

買花唔去花墟
食野鬼要入去食貴價平貨
乾貨先係重點

無腦政府
唔比賣乾貨就解決到問題咩？
不如年初一二三唔比人出街拜年啦

你以為個d漁農業選委係年宵賣花果d
漁係西貢個班深藍漁商，農係福建幫個批菜檔咋

個d花檔好多都大陸運落黎賣，有幾多係本地種

無連豬連狗了

賣印字的魚蛋

今年平安夜同除夕會搵咩理由唔開通宵

得花搵鬼去

買花送「五大訴求」tee

到時射2粒tg入去就得啦，搞咁多野做咩

唔緊要, 你搞到先算,你肯搞都冇商家搞,個場冷冷清清比人笑7

賣聖水

上年仲要食物中毒

連猪連狗 菜肉包、 丸子，面包

發言人補充說：「面對經濟下行壓力，為支援中小企業，二○二○年年宵市場攤位競投底價是去年競投底價的一半。」

收皮啦，啲人唔係驚經濟下行呀，係驚你又晒馬出TG封鐵咋。
經濟點樣下行幾十蚊嘅嘢香港人仲比得起架on9

直頭唔好搞
大家唔好俾錢買光復香港既野

一定係全撚部都係光復香港

點會冷清
到時唔比遊行咪搞個和你行年宵

咁賣滾油囉

即係花同美食展？

好波 乾貨全部都係淘寶野

賣香港國花

賣花送光復香港吉祥物一個

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

成班人一路買花一路戴口罩叫口號算唔算非法集結？

連豬包

係買魚蛋送T-shirt

仲有tg

到時d野食中哂蛋 鋪主慘

賣時代革命魚蛋

光復香港燒賣

姐係佢諗住1月前都唔會搞得掂我地

呢個先係真正重點

自組民間年宵 只准賣乾貨

真，通常係睇乾貨順便睇濕貨同嘢食
今年冇乾貨我入去做乜

菜肉包加對粉紅耳

驚市民通街拎住光復香港產品

會唔會有人整光復魚蛋，時代豬皮?

花場散唔到花
政府又得罪一班人

等睇催淚價離場

本身投乾貨檔d租金都係變相政府收入
依家唔洗投直接攬炒
又杜絕d商家佬食人血饅頭

想賣氣球都唔使擺檔

維園山埃花

全部嘢食 警曱一放tg就

其實都算取消
你咪望下呢次有幾多人
香港政府唔畀你有氣氛做任何野
剩係畀你返工架咋

菜素玉5粒

大半啊師兄

入去引狗放TG

洗唔洗不反對通知書

TG+年花

大家入紙申請

花農就係鄉黑果班
咩咩農莊

淘寶或成最大輸家

整個時代革命模，整字型啫喱

咁花檔仲投黎做咩

又一單攬炒成功！幾時至可以炒埋樓市？我要人人負資產！個個喊苦喊忽上街！

都係建議去之前7日入定紙

香港食狗犯法
到時海關上門查唔畀賣
話唔係狗頭又話違反商品說明條例

好提議

推 呢個係真work
不過要搵到黃既花場早d開始種白花
到時先有貨拎

串燒撕紙狗

咁咪變咗花展。

行年宵會唔會被告非法集結

加個賽字
賽狗頭
賽螃蟹D FD

雖然難聽但都係事實

無乾貨即係入去專登買花

生意大跌啦等

年宵RIP

買花送 Pepe 播香港人既歌

一於維園、元朗鄉黑搞既變死城，去其他區買。

去乾貨嘅後生多
去濕貨嘅中老年人多

佢咁做嘅目的好明顯係啦

市集式年宵

有得賣都唔敢去啦
隨時俾人告非法集結 食tg

支聯會捐款RIP
無得再寫揮春

想幫襯了

我驚d狗見到直接tg 咋

人血壽包

開過另一個咪得lo

其實點分乾貨濕貨???
我投咗個濕貨到時賣埋乾貨得唔得???

你肯定嗰啲係生蠔? 好似係生虫毛喎

要買花去太子買唔好

俾晒機會我地搞

往年啲保健品不知幾多中老年人買
你會唔會見啲阿伯拎住串魚蛋喺度食?

呢啲嘢冇得一刀切嘅

真心，年年行年宵都係睇有無咩濕9野買

認真可行
整埋字型包。都仲得

一射TG 果d花呀泥呀就吸晒d山埃
藍屍廢老之後買返屋企狂吸

驚國難五金開檔賣gear

咁工展會重攪唔攪？
如果工展會照攪，點解年宵唔攪

我要工展會收皮

自己開個場有冇得諗

正呀

真心唔明 如果係怕有行動既 應該成個取消
依個得一半又無左最多人睇個part 但又照會聚到人 個意義係邊

細火慢烤
燒出厚厚嘅好滋味

加啲hunny
風味更佳

咁而家出面賣緊 紅燒獅子頭無獅子、螞蟻上樹無螞蟻，夫妻肺片無肺，賽螃蟹無螃蟹，雞屎藤無雞屎，佛跳牆無佛祖，過橋半線唔過橋

全部拉得啦？

燒撕紙狗

想賣年花？
改佢名叫遍地開花

真

我賣魚蛋
但係連埋光復香港叉賣得唔得

咁要去示威

到時真係18區遍地開花

無乾貨洗鬼行年宵咩 街市都有啦 仲平添

其實係咪因為年年都好多中學生會投檔,所以要封殺晒佢地

游水連豬

買花送光復香港揮春

成場賣花, 賣唔去就total loss, 最後一晚一定割喉, 黃嘅盡量唔去買, 屋企有藍嘅想買就同佢地話全部賣花咁大競爭, 留到最後先去壓價壓到佢地pk, 新界班黑農大家唔駛對佢地仁慈.

留名等睇初一凌晨成個球場爛花

魚蛋革命

跟住就環保撚上身，屌柒班藍絲浪費資源

唔緊要 香港人最有創意

五代同堂=五大訴求

啲花有TG邊個買
仲有啲催淚魚蛋

預見下年新年咩境況
催淚彈年宵
派夏惠姨上光復頭香
有一半保安無利是收
車公廟tg放題
旺角西洋菜街巷戰
拜年黃藍對戰

恭喜發財 時代革命

DLLM！

政黨咪無得寫揮春賺錢！？

咪係係有小食賣既花墟

壓價？
臨完場佢地送埋比你都得

用花砌字
整花牌

我地係時候搵啲花嚟代表依個運動

取消埋花市啦,反正都無去好多年

其實如果賣一粒魚旦燒賣 再送贈品咪唔當乾貨檔？

投個個都智陣

who go ar on9

直接破壞經濟 呢個時間都係擺檔d人賺錢時間

濕貨賣唔到咪死

連儂牆佢地都鬧左幾個月
過往幾十年啲水電宣傳貼到香港街知巷聞入晒屋都冇人理啦
香港政府要入你需要理由同藉口架咩

一句止暴制亂做咩都係為左回復社會秩序就可以任射TG毒殺其他香港市民
跟手屈埋你暴動再將射TG 責任卸晒落示威者唔關佢事都得啦

重有咩唔得

林鄭黑白相

賣熟食到時班狗幫你加胡椒

啲中學生檔好多都係蝕錢

一齊攬炒

咪係，寫埋材料出黎咪冇事lor

咪係

退貨咪得

屌 唔通獅子球又真係食獅子呀
紅燒狗頭咪即係燒獅子狗+韭菜呀

首先淘寶買公仔再幾倍賣返出去嗰啲可以收皮
其次為咗買呢啲公仔而行年宵嘅都可以收皮
買家賣家都有過半人收皮 準備行花墟啦

賣氣球 環保袋 掛飾 攬枕

以前一路食住濕貨 買乾貨
而家冇乾貨賣 不了

除左黃色經濟圈個室內年宵大旺外，其他全部場都TG搞到開唔到

炒黃牛送條蕉就係促進經濟
你賣光復香港叉就係攻擊性武器啊

烤撕紙狗

幾好幾好
申請完有反對通知書
提早收皮
蝕死商家佬

瘋狂去
乜都唔買，淨嗌口號

有字 或者連豬連狗嘅波板糖?

係u 搞

等班商家佬投資曬 買曬貨先

高招，有晒反對通知書邊個敢出黎食彈

仆街，咁一家三口唔係要死老豆一係死老母一係死仔女先可以去行

講事實啫
年宵原本係賣花為主
所以中老年入去目標都係為買花多
佢哋有好多係為意頭入去行一轉（行大運），佢哋去乾貨亦係為風車之類為主

無年宵啲藍絲廢中廢老實會嘈唔老黎
但無乾貨啲藍絲廢中廢老唔會點嘈

所以咪話目的好明顯，話你班後生係no stake in the society

講到個個人都戴著mask行咁

呢個政府真係cls

呢個係理由? 講咩安全? 如果講危險, 唔係熟食比乾貨危險咩?
不如直接D 講, 依家香港環境危險, 但又唔可以唔搞年宵,如果取消的話, D 花農,熟食店主會好大不滿,咁就揀乾貨落手啦
咁咪好好多囉

你放心 花檔都好多港豬同藍絲
一定照投
或者on99搏佢新年前真係止暴制亂到

禁埋啦屌
一個唔覺意俾高熱Tg燒著就火捉

咁果d夜市都應該冇埋

好想去黑警屋企拜年講恭賀說話呀

無乾貨，邊會有人敢投熟食檔

小食檔除咗油炸包龍星仲可以賣油炸邊個?

年宵特備節目:TG放題，保證令所有人感動落淚

鄉黑全家落油鑊 > 鄉村風味/黑椒味 天婦羅/炸物

啱

咁樣係佢唔可以直接取消
又想減少人流
同時唔得失中老年人嘅折衷方法

點樣破陣 就係我哋話事
反正真心去買嘢嘅多數都係中老年人

我要食獅子狗

射tg入維園

堅, 似萬聖節咁, 唔租好過租灘檔

所以要堅持 要心懷希望

如果可以燒到過埋新年
港共一定更大壓力

仲要有成10日咁多

一齊賣五大素球

元朗農埸

姐係支共政府諗住同我地打到下年啦

食得油炸嘢多口渴? 我地有專人獨立調茶

依位爸打創意好好
你講完我都想食

攪炒花，五大訴求花套裝

我愛攬炒

D 花吸完TG死晒

唔賣乾貨賣咩？做 熟食市場？

要不是香港人，淘實早就喫屎啦

經濟攬炒！

721三色冰，藍黑白既三色冰

只賣花？咁趣致！
好心唔好開啦！ 光復香港！時代革命！

以前: 成家人食住龍鬚糖魷魚絲買乾貨

而家:
後生仔冇乾貨買唔去
中老年人淨係買花唔買嘢食

攬炒

D花草剪到光復香港咁樣又俾唔俾賣

有無人答到我, 點解年花桔同熟食比乾貨為之安全?

仲有得搞?

過新年呢，最緊要係好意頭

我覺得係驚人聚集
依家得返花賣 冇理由仲咁多後生仔去
後生仔一去就拉人

荃灣沙咀道係5濕定6濕:1乾
年年都去果到買年花 夠小人

TG connect 老人家時間到了

你都幾好諗頭咁不如加埋頭條新聞個 逃犯條例
桃加反轉牛脷(已切)

我就唔會比班死廢老去買花買吉既

花農藍多

You burn with us

我地就夠menu開檔啦

「唔該，我想要獨立調茶，五大素球，追究警葡！」

未試過落單想落得咁大聲

好地地一舊臭豆腐點解要叫奠月鵝呀？

咁都有人投返來做，有人去行既話真係幾神奇。
齋去買花？

後生仔唔撚比買花宜家?

會唔會一行入去就比人告非法集結架

入去嗌下口號算了

入去睇花唔得架咩?

年年都乾貨區最多人行 取消得乾貨區就成個取消啦

中TG的花, 會不會好快謝呢? TG花會.........
有冇人帶支花去試試TG, 然後俾D花店睇睇效果, 睇下有冇人投標?!

你估而家就唔會咩

藍色水炮特飲

星期一至五地鐵收11:30星期六日收10:00

自己搞算啦

啲公仔染晒tg你都唔敢買啦

我想投間玩玩, 專賣TG花, 慛淚花, 藍色水花, 布袋花.......

你又知螞蟻上樹同雞屎藤唔係真材實料？

想食肺片多啲

唔知射唔射tg 搞個陪你行

做咩唔賣Fucking goods

仲有邊撚個會投

我都覺得得驚聚人
但又唔明黎緊兩場波又比人去

無人投訴你, 主辨單位隻眼開隻閉.....
應該無事.....可能...

好奇一問，花墟咁近太子站
會唔會買年花又非法集結，tg放題🤢

鹽焗林鄭月鵝脾
辣炒李家超力米粉

狗餿特飲

水炮特飲, 分2色, 透明同藍色, 透明係薑檸七? 藍色係蝶豆花? 支飲管訂製做炮口

on99淨係得花我去太子買啦

本身預政府今年一定唔會照搞年宵
點知竟然唔完全取消

btw我搞過年宵
基本上學生搞嘅乾貨舖都係蝕錢多
真係志在玩同拎經驗
所以影響最大一定係商人
搭棚公司 貨車 訂貨制貨商等等

對其他人嚟講
基本上除左冇得買淘寶公仔
根本冇乜分別

所以其實我覺得照搞花檔都夠玩
照舊可以入去嗌口號

唔好行傳統花市 自己花市自己搞

希望Ｄ年花唔好黐噤受催淚氣體

派左狗仔咬你啦

push

咁今年一定無人去嚕 2020代表作 年宵無人行

炸政府定高官？

乾貨中TG都死啦

麻婆豆腐啲fd

一定，前面花市危險，不准進入

和你行花市

唔敢取消 唯有斬一半場

濕貨都咪撚賣呀笨
啲花食撚晒tg都唔知開唔開到

濕貨都可以光復

我唔撚會中伏架 你想告我非法集結？

咁味無得撈魚仔

搵撚行

唔敢取消蘭桂坊萬聖節，所以開到一半腰斬，異曲同工之妙

名副其實 行花市

推，美食展？

賣 遍地開花

又唔好咁講
花市真係得花搵條撚行咩

驚死市民賣野諷刺呢個垃圾政府所有既黑白巔倒行為既物品 講真 民憤只會越積越多 全個社會渴望攬炒

想問大家係諗住賀一賀佢 定 搞到個場冇人先 俾個共識

真係垃圾政府 取消會比商界話 呢家咁樣我想知邊個仲會投票，人流一定無以往咁多

變飲食節

和理行年宵

建立黃圈

幫下呢位手足 由6月努力到而家

林鄭月娥呢個狗官啊 仲臭過臭豆腐啦

廿蚊一串魚蛋 當你大陸仔咁劏

搵黃店s每個年宵場都投一個濕貨位
去返自己區嗰嗰 , 淨係排嗰嗰黃年宵檔
排到塞滿個場
popo有種就喺場內放TG

好想睇下熟食檔回唔回到本

都on9既 無乾貨搵撚去
有幾多個去年宵係為買花嫁
要cut就cut哂佢 咪撚搞喇 on9政府

話用賣野食表達訴求個班, 政府一早估到你想點啦

魚革2.0

啲花鋪係包裝紙寫光復香港

正苦做得好

緊急召喚！聽朝有1111罷工前哨戰，港九新界和你返工

棟班防暴係度無人敢入去行已經夠攬炒啦
TG都省返 大家去其他地方消費仲好

經濟制裁強國

五大雪球。

冇乾貨邊個會去食野？

今年年宵全場濕尻貨限日沽清

政府用心良苦，想揾D植物幫手吸收下D毒煙

驚文宣野

HahhHhahhHAHHA

怕檔檔都賣豬咀

想睇年宵放tg

賣啲拜祭用嘅花

食曱甴平

食環會話你推廣其他野封你舖

快餐我洗去年宵捱貴咩

10蚊一粒魚蛋送一個口罩
20蚊一粒燒賣送一對手套
100蚊一條腸仔送一個濾罐

自己年宵自己搞

［黃色經濟圈］［第一粒核彈：和你宵］自己年宵自己搞

黃色就唔好咁多擺攤, 等藍絲同中立豬去擺, 然後一齊去嗰度齋行, 就算放tg都只係蝕死藍絲同中立豬

諗起年宵個畫面就熱鬧期待日程表

印象中上年維園$40一細兜魚蛋，好似得11~12粒..

龍門任佢擺

請勿幫襯ikea

唔擺乾貨多左好多位
有咩好做呢

我想問下呢個年宵係咪人類史上最嚴密保安嘅市集 都幾肯定有無數防暴帶齊嘢嚟睇場，仲有食環不斷巡

btw 新年班畜龍黑媽媽唔吉利，年宵都係不了

未投標，熟食檔老細識計數，你唔俾賣乾貨，即是唔俾賣公仔、精品之類以後生仔女顧客為主貨品，冇晒25歲以下年齡層入場，仲有幾多廢中廢老會買$40一兜魚蛋？到投標時自然縮皮，唔會出咁高價！

驚咪唔好投囉

得番廿蚊串魚蛋，同次次買番屋企就謝既鮮花 ？

留名睇蝕錢跳樓

斬腳趾

提提大家年宵唔洗入場費
一齊入去支持下濕貨

五粒魚蛋 、 一串廿蚊！
魚肉燒賣、咖哩魚蛋！

一齊去唱歌，貼 文宣，維園變連儂園。

年宵會唔會射兩粒入黎

水砲車同胡椒水可以賣。

其實本住攬炒精神，大家係咪應該趁未開始競投年宵攤位前放風，出定時間表，農曆年前一定大把行動，都係集中於各區年宵附近，嚇到原本想開年宵既人都唔敢競投，冇人承價，政府最後要收返晒攤位，甚至因為反應不佳取消年宵！咁做好冇？

銅鑼灣10蚊10粒

啲花盆個個貼哂揮春，揮春寫 光復香港

全部食物檔然後tg囉 諗起都開心

我期待工展會多d

到時入去光復 黑警咪放tg同趕人走囉

工展會好似早過年宵！仲有班廠家差不多全部都係奶共，冇個無辜！

咁仲會唔會有人去年宵

流名等睇tg年宵落地開花

再下一城

藍絲廢老廢中

工展會

搞乾貨攤位會有好多諷刺港共的產品,令港共好無面,所以一定要取消

估下d花邊個種嘅

今年全部人同我去食渣哥

師兄，有得諗woooo

可以瘋狂拋花盤

留名

喺大學搞乾貨攤位
建立黃色經濟圈

哩個時候仲去投快餐位 除左on 9都唔知點形容
一黎年宵無左乾貨起碼少7成人 二黎比你係想搞個年宵黃店吸人流 食環都即封你鋪
屌你老母政府自己都唔搞好個氣氛出黎 之後賴社會氣氛唔好 所以人唔消費

咪一樣咁危險
花盆可能丟死人啦

咁重有咩可以賣去塞滿個場

年宵「降呢」成花市 政府須有智慧處理

鼠年將至，來年年宵市場攤位拍賣即將展開，然而食環署基於目前社會狀況，周四（11月7日）宣布為保障公眾安全及社會秩序，來年年宵將不設乾貨市場，即變相成為不節不扣的「花市」。政府絕對有責任保障公共秩序及市民安全，但不設乾貨攤位的安排卻引起不少質疑，更何況年宵為社會傳統，甚至可能緩和社會氣氛，不宜貿易犧牲。政府不論如何安排，均須有政治智慧，交代箇中考慮時亦要有圓滑手腕。

食環署決定，來年1月19至25日舉行的年宵市場將不設乾貨攤位，只提供濕貨攤位及快餐攤位，為食環署自2000年成立來首次。食環署稱，為保障公眾安全和公共秩序，及有效管理人群，將擴大部分濕貨攤位面積，故減少整體攤位的數目，並且擴闊通道。食環署亦會持續評估風險，不排除在競投成交後亦會暫停甚至取消年宵市場。

禁售乾貨 原因何在？

更甚者，食環署今年更有新增的競投條款及使用限制，當中最受「關注」的，是政府有權隨時暫停或終止全部或部分年宵市場，而只須向檔主發出口頭或書面通知，更毋須交代原因。如檔主進行違法、不道德及不符合年宵市場宗旨的活動，署方亦有權要求終止。年宵市場向來不乏含政治意味的商品及政黨攤位，有論者如支聯會副主席蔡耀昌質疑署方理由牽強，擔心新安排涉政治考慮，變相打壓出現諷刺政府的產品。

社會衝突無日無之，如人多擠湧的年宵市場被捲入激烈衝突，絕對危及公眾與經營者安全、利益，故食環署因公共秩序及市民安全作出改動，固然合理。但因此不設乾貨攤位，卻似乎有嫌牽強。食環署解釋，明年年宵集中賣花，主要因為市民具購買年花的需要，與及花農有需要出售種植多時、不能耐放的年花，而且賀年植物體積較大，難以在年宵市場以外覓得同規模的出售地點，故在一併考慮公眾安全下，署方決定擴大濕貨攤位面積，整體攤位數目因而減少，故只能提供濕貨攤位。

比較乾貨經營商，年宵更深遠影響花農、年花銷售商的生計可以理解，但只要減少整體攤位數目，再調配乾貨與濕貨攤位的數目，大概已能符合保安要求，不一定要取消設立乾貨攤位。署方強調市民有需要購買年花，但市花一樣易於市面購買，不見得有必要將年宵市場全作「花市」。再者，若論對年貨的需求，市民對購買乾貨的需求一樣殷切。過去年宵乾、濕貨攤位競投一樣激烈，以去年維園情況為例，乾貨攤位平均競投價為26,630元，與濕貨攤位29,881元相差不幾，可見市場一樣看好乾貨生意，印證背後需求不少，故不設乾貨攤位同樣影響市民。

仲諗住搞得成？
個傻閪政府到底諗乜